深夜限定心事台 (77)

許願樹!

屌你老濛
牙女需要眼鏡仔
?!?!都想要眼鏡仔
王將
木星要發達
熊要熊啤啤同埋訓教唔好再俾人阻住
村西透可以做返自己
正字GPA爆4同埋搵到女朋友
腳腳繼續GPA爆4入UST (已實現)
料快啲有男朋友
Wiedersehen識好多仔仔
夢要身體健康
春野可以同女神一齊
柴子考好ielts搭火箭去木星

老規矩
有心事又好無聊又好都可以放低係到
如果無見到無覆到麻煩提一提我

如果想有心事私下傾可以加我tg

所有野絕對保密
不過會覆得都好慢
有可能會過一兩日先覆你
因為我應該都係回post優先同有自己野要做
只要你放低我就會覆

3

2

唔想上堂

上曬堂

未上堂

信星座就冇可能

基本上大多數女都係咁

其實點解仲會有人信星座

真。。。

死了

做咩

依句野可以套用係任何星座

點解會推得咁快追唔切

上完堂

好波

瞓唔瞓教 一齊瞓教？

唔鳩關事

未返到去

同佢傾啦 我又唔識佢

咁我瞓先

依啲只可以話係口味相同啫心靈共鳴可能係soulmate果啲？
Btw 星座依啲我覺得睇下就好，唔洗太深究

大食貓？

屌

全部女都係咁㗎喎

比籍口自己 唔太識處理人際關係嘅人多數都係咁

Sorry 但唔知點解你句 「我係男佢係女」有陣女學霸味
有冇同佢Deep talk下啊？

之前仲俾人問過咩星座 之後就話我同你星座唔夾 做唔到朋友 之後就走咗咩事

咁撚癲

你好理性 而我追求自由

扮乜鳩

新？

又話瞓

鱷魚小姐 你好。

村先生，您好。

火星撞地球

差唔多

我就返到了

晨咁早訓。。。

上定床

我廢青

傾女？

爽了

鈴噹 我個願望呢？

上多啲先黎啦

佢琴晚話會擺

咁應該唔記得左
你要多啲追擊佢

突然傾都有啲尷尬既，我多數會同朋友傾下近排既感悟（可能係大個咗對周邊環境感受之類）或者係鐘意咩type既男仔etc
始終個女仔同你唔熟，你冇啦啦講依啲會有啲jm9 feel，可能你地熟多少少先？一步一步慢慢嚟

你連名都打錯 幫唔落

會唔會係猗窩座

咁咪好暴力

咩黎？

各位晚安

冇 on9野黎

晚安

正 晚安

所以都話我好理性，以為你講緊認真野

晚安。。

你竟然話鬼滅on9。。。

好多人因為我係獅子女所以先做frd

你咩座咁慘豬

係我on9

殉情嗎

為你寫詩 為你靜止。。。

要上幾耐

羨慕…

1日到啦。。。

我訓着咗…

大個啲就可以。。。

咁我嗰個呢

哦 係咩？

1日要連續上

濛b

做死人咩。。。

無錯。。。

今日搞唔搞得掂。。。

攰就抖下先啦

咁耐…訓陣先啦

先完成功課後休息

加油 我上完了
也許我不會活多一歲

終於上完堂 係時候瞓陣

點解唔係上堂訓

因為我乖

訓覺先係乖學生

真 上堂嘅都係壞學生

珍牙

Ok 你贏

尖沙咀去金鐘要幾耐

7分鐘左右啩

5點約pp好驚遲到

多frd子
咁你咪早d去

你行上去都有排行啦 遲硬

冇約fd約咗做treatment

應該準時到

你都唔識字

受傷嗰隻？

做咩踢爆我

寫乜鳩詩

唔係

準唔準

jaga

準 真係5點正到

盤前

準備又跌

今日都唔升就死硬

arkk

hi淡友

有call喺手

咁有咩搞

睇黎你真係好鍾意飲咖啡

咁好

茶嚟ok?

又做傻事了

做咩傻事呀

你話係就係？

你又用

你試下

咖啡

感動自己

寫俾你唔sweet咩。。。

唔明

但係你寫錯字 我會睇唔明

我中文有9分。。。

禾唔開心 禾想吉你

你應該飲錯

無錯

來吧

今日嗌交未

阿媽終於識升

而家俗稱嘅月份星座係指星盤入面嘅太陽星座
坊間好多人拎住太陽星座嘅特點嚟9吹作文
雖然太陽星座係有影響性格 但頂多6 7成
點解唔準係因為喺星盤入面有其他因素
Ps.見到好多on9仔唔研究下就亂咁寫嘢亂咁信就好嬲

條女snap左佢啲日常比禾
我諗應該係ok
完美落幕
以後都唔理佢好了

嗌左啦

分左手仲snap你?

最後點

好飲?

你沖既？

牙麻

咁我就開心返小小啦

我話做朋友吖嘛

好返左少少啦

真係做到咩

是

原來你都係咁既人。。。

牙菜

牙透

鹿之擁抱

乖

又入嚟笑鳩人

咁啱睇到。。

笑料

佢痴線。。。

孜名未

屌你啊

仲未到30日

巧好難飲

我今日唔脆了乜

點解唔得
我會當佢係朋友
佢點諗佢嘅事

希望佢肯講我知

樂觀d
有無玩其他game

叫我廚餘

玩梗valheim

你係我心中既菜菜

我覺得愛過就做唔返朋友。

係。。你都唔差。。

迷路驚…

巧多fd玩緊

唔識野

你食左飯未

好玩不過要有fd一齊玩

料姐搞梗咩先?

未 食咗個蘋果
條猁宜家好敏感

join！

未試過同ex有contact

咩料啊?

你係我女朋友。

可能駕駛員問題

+5

語音輸入法問題

咁我咪冇愛過人
唔怪之得我啲fd都話我冷血

係咪會保護我

咁應該要食早餐

漏左風

我屌你老母

5係代表乜

食咗

好啦 禾是廚餘

食左乜

媽媽的餃

即飛

菜菜係我老婆

5分同意

做辣野

咁都好啲啲。

咩意思。

未中出我

姐係你問題

滿分100？

不是

無咩意思。

滿分5分

我有菜菜了。

farm farm佢地琴晚個個都蝦我

你咁蠱惑邊個可以蝦到你

你沖過啦 拉埋花唔該

mon撚住你兩個

佢地仲蠱惑

諗起中學寫畢業感言寫左首藏頭詩表白

唉好大壓力，要放鬆下

冇 諗番起早知做明顯啲

食我。。。。

我follow你咪得咯

你follow我啦。。。

。。。。

原來我地2018年已相遇 可惜

太睇得起我

咁就要小心啲留言

巧失望

機密資料。。

邊餵乳邊啪啪啪

咪做啦

強國好痴線

聽暐要返了

叫佢follow返你先

好攰 我真係。。

禾是廚餘

去氹下牙透
你地可以攬住對方

一定好warm

我等佢氹我

我地一齊玩

菜菜

係 做乜鳩朋友

好撚肚餓呀

食左飯未

你唔係約fd子乜

哈哈哈哈哈哈哈哈哈毒舌

10點出街已經冇野食

恐怖既演算法

未食晚餐？

冇....

煮麵食

咁點解唔食

食早餐未

未返到屋企

啱啱先落堂

橙

夜晚十點喇喎

巧mk

上堂都mk 咁做咩係唔mk

好耐無問你了

夜晚8點未返到屋企都係mk

好飽 但心好空虛無你

不如你唔好出街

我明明就係度

得你出姐 死mk

都話上堂

愛你老濛

你都未答

你嬲我b

我原諒左你

Bb

冇曬人

食嘢未

唔理我

食緊麵無手

有手應女

慘慘豬

你聽唔出乜

佢昨晚都係咁

乜

打和

由佢 你好蠢

食左 飽

你想一齊嗎

過埋聽朝先
聽日要山長水遠去見工

食乜又唔答

今晚早啲打丁 訓個好覺

豬西透

麵。。

走啦你

點解

啲答案次次一樣

有冇人剝過智慧齒

食麵都唔得。。

我第一份糧就係用嚟剝智障齒

打側生唔洗剝

覆下你先

你學我？

牙菜唔同我一齊

感覺如何

你每日早餐都係食麵

打側生先要剝 好易蛀牙

我橫生啊屌

學你乜

唔係掛

唔痛係咪唔洗。。

剝完絕食3日
我4隻一次過剝 完全食唔到嘢

一齊做咩先

愛你

有咩問題

咩都好啦。。

你全身麻醉？那裏來的自信

病係代表隻牙已經蛀到入神經

佢成口都係 所以無所謂

有冇腫

唔夠真實

而家出黎 一齊返屋企

建議要 一蛀就蛀埋前面嗰隻大牙 咁就仆街冚家剷

打6枝麻醉針
個醫生手勢好 10分鐘剝曬4隻

腫到仆街

好撚驚 你咁講一講。。。

講埋有幾多條麵好冇
你早餐又食乜

嗰陣個醫生咁同我講

你有冇橫生先？連登神醫鄧生？

我係屋企等你

下面2隻
係呀

四隻一齊剝 好難唔腫

年年洗牙應該check到？

生左幾耐先剝？

一年左右

佢嚟？

一年洗一次牙應該睇到掛。。

How much

牙菜撚我 好angry

入面蛀難啲check

之前睇牙個醫生話我比上次少左粒智障齒
問我係咪剝左
但係我唔記得我有冇剝過....

你屎忽痕可以去照下X光

Total 9800

我生極都未生得哂出嚟

唔想洗錢

你失憶？

你食咗粒牙落肚

唉。。。。

支持你地互撚

咁後生就mock

算平 下面兩隻都係橫
我得一隻橫個醫生都開我6000

我嗰隻未生曬
佢𠝹開啲牙肉再扑碎入面隻牙 執返啲碎出嚟

呢啲錢唔慳得牙清

搶錢好近神經線？

真係完全醒唔起

咁點一齊

佢話係

睇到都覺痛

都好 我食包

係屋企一齊Netflix and chill

How much x day??

你都要join

洗唔洗杜牙根

巧平 300蚊有一張

我生得一半都冇 應該得1/5

做乜鳩要杜牙根又唔係蛀

咩包

ok

牙濛係咁架

冇留心睇 以為你蛀

多謝你。

我同事早排剝咗 佢返到黎有個乒乓波係塊面到

弱智

xd

屌你老母

一定好痛

牙痛唔叫我

我要4隻剝哂先開始箍牙

胃痛可以點

咁靚女都仲箍 想點

食胃藥

快啲剝啦 依家戴口罩腫都冇咁柒嘅

沒作用

濛爺真係識講笑

我係2個波

我驚我講唔到野

36e

chill乜

好耐冇入嚟

係講唔到
一講嘢個傷口就會扯開係咁流血

好似係饅頭包 你幾條麵都未講

逆境到底幾時過去？

塊面嗰2個波仲大過我對肥仔波

咁牙痛食乜藥

牙藥

食雪糕

試下暖水袋

屌 好驚

想j

仲痛

怕醜

冇得醫

十年

嚇撚死班b

咁牙痛先定胃痛先

冇咁痛

冇數

唔覺 啱啱食完

玩住玩具先 我去止止血先

真係 嗰陣我都係咁
完全唔想食嘢
個口長期一陣牙血味

打字

咁下晝食乜？

唔讀醫嘥咗

分開兩次剝會唔會好啲

蛀唔食得 痺撚死

長痛不如短痛
剝牙要狠 比輸錢勇敢

講啦

成日豐富既鐵質

你剝一邊都仲有另一邊食嘢

成口*

講大話 你食肯定大概知道

我未試過蛀牙
我發燒喉嚨痛照食

捱幾日餓
你食嘢陣間攝咗粒飯入去 要new返粒飯出嚟好煩

我上個禮拜試過

捱餓慘過死

情願食到野

@星爺 btc翻嚟啦

攝咗粒飯入去new返出嚟會流血

唔餓下點瘦

有無人屋企drink緊

你上次食個碗飯有幾多粒？

一碗飯約有4000粒米，重約75公克

夠傾足一日

我
好
肚
餓
呀

食貓

食左早餐未？

咁傾悶𠹌到

我好攰 依家攤咗喺張床到

咁似交友app

好想識仔仔！！！

一日一叫春

chill乜chill乜 衰鬼chill乜

悶。。

join

我走咯

識到都要溝到

返咩工？做梗咩？

有無人打過唇環

你到未啊

係你屋企廁所屙緊屎啦

啫喱

有無紋身

冇

除定3等你

有胎記

紋英文名會唔會好MK

你個肚腩咁大 會見唔到小透仔

我藍絲。。

我地一齊去

關乜事

紋邊

唔joey

絲點會有透仔。。

反正戴口罩無人見到

我點知你係咪未婚媽媽

係呢你平時有咩做

都係咁啦。。

咁打黎都無意思啦

紋係頸後邊 想紋KATRINA

End topic

我腩仔就有個。。

我都係 咁而家有咩做？

訓lu

坐咩車返屋企？幾號巴士？

mk

刷左牙未？

極mk

冇。。

想試下姐

雖然唔太關事 但係有樣嘢想知好耐
其實啲人釘完lin環有冇得餵人奶？

咁唔悶咩？

禾未試過紋衣服遮唔到既位置

你果個應該唔係仔啦

我訓啦 早抖 你都唔好咁夜訓

戴口罩又睇唔到

咁殘忍㗎

唔痛咩

較左鬧鐘未？

未食宵夜

咪爆真野啦。。

可能會自己漏

咁係咪要搵個兜喺下面兜住

食貓毛

我知你講咩

就係驚痛先無去

係時候食宵夜

唔想你再呃人

笑咩笑

悶呀。。

成日食

戴成世？

叮咗環會扣分

有乜睇

咁唔搵d野做下既？

鼻環

菜菜。。。

點搞

真係嫁🥺

咁環都唔係戴成世

唔講喇好攰

脷環扣多啲

扮牛

之前個EX有釘 好似啲牛

你先摸得。。》

穿嚟俾自己睇？

想下好啦。。

你叫我起身得唔得？

濛狗表演

會唔會流血
飲水會唔會漏口

係咪唔愛我啦？

你就on9

咁mk你都岩

Un 咗啦。。。

唔通你想我講？

笑左

係

除咗耳環 其他環都扣好多分

我都無呃過人

係阿

你呃我 又話愛我。。

想我扮咩鈴聲？

講左一世無女

依樣真

預左冇

漏口係唇環喎 你乜事

肚臍呢？

講咗中途轉基

加埋潮濕 呢家好撚攰

個個女人都係咁

愛情是盲目的

都唔得 都好MK

佢仲整埋啲雷鬼頭

正想轉

我未釘過耳環

下 會戴架咩 銀器嗰啲？

我都無話唔愛你

講咗生性病

有啲男人戴耳環

有d好淫

不過做女朋友我都唔得

男仔釘耳環都

基左？

水雞？

我好受潮濕影響 機都唔想打

想你錄音

Yeah

我指頸鏈

帶兩邊唔係gay symbol咩

最好乜都無啦

梗係有

係呀銀色個d

柏豪

皮膚好乾燥

點會講呀....

帶兩邊唔係 帶右邊先係

男左
兩邊=基

我驚痛

Fing 黎fing去

開冷氣先

如果係水雞就好啦

日本mk

有d戴個環既咁 好似隻牛

仲有戴戒指都不了

你有無耳環先

係 粒耳珠都係滑滑地先好摸

唔好搞咁多

點結婚？

無

You know me

好吊癮阿 屌你老濛

男人

鹹gag黎？

我意思係戴幾隻手指嗰啲

開咗弓

女仔戴啲仲大啦

我都唔得。。。 勁飾物潔癖

大到呼拉圈咁

但係我鐘意牛

個emoji好邪。。。

唔會喺度講 唔想死住

如果牙透都係咁就好啦

焗得濟wo Ching

唔知咩係水雞

腳繩呢

返梗工嗎媽媽

水雞透

我好潮濕

諗起都覺得痛

Out哂啦。。。

好撚多蚊

google

係咩梳

有腹肌嘅話好正

明白

我知 中學時期d背心短褲拖鞋mk妹戴腳繩上堂我扯足成堂

本身都肥背。。

冇錯 就係佢

你又媽媽

唔想出聲

我仲掙扎緊釘唔釘耳窿好

新人留名

點解成日性騷擾人？

都係唔明。。

邊有

釘！

婆媳糾紛？

halo

水雞光

我35歲

但係我又怕細菌感染嗰啲

有冇咁肥

貼落牆。，

瞓唔著

好似會好痛

你蠢過牙透

有啲人戴穿窿耳環 好似擺隻戒指落去嗰啲 又係好柒

滴藥水

死肥婆。。。

我想釘埋肋骨

條脷會有個窿

d女校女特別鍾意男校仔 唔知點解

不了好似土著

點解借啲意片我。。

@正字

是!

都係咁變態。。。

你穿咗？

菜菜用我做蠢嘅標準。。

啊～ 我要射啦

未見過女雷鬼

其實穿耳使唔使錢我見有啲舖頭要俾錢 有啲又話免費

屌佢。。。

我幫你 免費

啲皮會dur咗落嚟

諗緊食唔食嘢好

又撚

食

坐爆左定chur爆左

我的腦裡只有你

你都唔差

嬲你

我做乜黎

唔好啦

食野先

純粹講下

菜菜真人靚仔

食乜

番茄湯好正

同八兩金差唔多

食菜

又想屈

想與妳做菜

三哥

相？

三哥湯底世一

想走

深夜無得再同鐺鐺呻

同小弟傾

石先生 你好。

Hello巴打有咩煩惱

Poki靚仔乜

鹹酸菜唔同我出街

蒸燒賣食。。。

太猴急？

砂砂

相

我係上個月先第一次食蕃茄湯

佢咪又係叫你分手

唔知

律師係唔同啲

唔自爆

個個都係咁叫

近排忙住寫assignment,少咗入嚟

我未食過

差啲喎咁

咁分未

次次去都係砂砂

好少見你

忙完就聽翁靜晶以前既“危險人物”

煩惱梗

我未試過

你都唔想 唔好逼自己啦

燒賣相阿

Samsung Galaxy 集中討論區(122) S10 One UI 3.0 bug?! 白卡(𨶙狗藍們)勿入

入嚟撐下小弟場

笑死我

屌你 hea9我

問自己兩個問題 點解分？同點解唔分？自然會諗到應該點樣做

真心要試下 記得叫豆卜 吸哂啲蕃茄湯 好撚正

應該無咩人識翁靜晶

未蒸好

等我安慰你啦

多謝你

頂 又係得我地識

其實而家事情發展係點

是撚但啦。。。

就因為琴日食野件事？

係呀。。。

食神

一直想 但無做

餓了

on9

加左DD腐乳

想好返咪主動咯

燒賣加腐乳？？？

點解。

想好返就unfollow佢?

主動搵佢阿 你真係好蠢

燒賣+DD腐乳+麻油

一直咁拍落去好似無咩意思

想你自己好返就unfollow佢

咁你又唔想分 拖住都無咩意思

唔洗理有冇下一個
你知道唔可以一路咁樣嘈

所以關鍵位係你覺得佢會唔會為左你去改

係無意思
不過你又唔想改變

其實都係睇你嘅自己感性 理性上一定係叫你分 但係拍拖呢啲嘢始終都係睇你自己個心自己個感覺 冇人可以幫你做判斷

爸爸

點會唔記得大佬你呀

who?

我負責狙擊樓豬

幫我照顧牙女

希望我生性啲

屌你老濛

點解要咁做

諗緊邊條路先係自己舒服

哥斯拉大戰金剛

忙

想睇

難啲

你咁mk

條女幾歲

媽媽

其實你自己都知無可能拖到結婚 自己諗啦

巧啦

一係你俾我真係吉 轉基啦

你兩個其實有冇共識係要行到結婚

好man

冇話生唔生性啲 係要問自己個心自己嘅感覺 始終自己開心最緊要

諗住等佢照顧我㗎啦

我直

有共識就得啦 你自己拆掂佢
最驚你一心結婚結婚 點知人地無打算同你結姐

其實真係。。

留名等睇牙透被人unfo完又受番

俾我都un啦 條友咁撚好恰

成日都講我哋呢度好多嘢淨係可以睇到佢對你一部份嘅行為 仲要好多係你選擇講嘅背後有好多你選擇係冇講 或者我哋唔知 所以我哋根本無辦法同你判斷 我哋只會比建議你 我哋亦都唔知道你究竟同佢經歷過啲乜嘢 你個心對佢嘅感覺究竟係咪仲係咁 嘅時候你要自己問返自己囉 究竟你係咪仲想同佢繼續一齊有一個未來

好尖銳

同步進行 我估

你無論同佢繼續拍 定係分手我都覺得冇乜嘢 只要唔好將來後悔就得 剩低嗰啲我哋其實都講過晒 你最需要做嘅嘢係自己諗吓問吓自己個心 唔好理其他人或者條女住啦

唔趕正字 你係濛濛之後第二man

我最廢

正字巴講得好啱 我地唔識佢 所以只可惜憑你俾我地既信息去俾意見 但係真正同佢相處既係你 你只需要當攞個建議 再根據你依家既情況+佢既為人 去諗下到底我地既判斷有冇錯

又唔好咁講 每個男人都會俾女煩過架啦

忘年戀

究竟點樣識到同自己年齡有差距嘅異性

老實講一年半仔貨已經頂唔鳩順點行落去
當條女係00 頂多咪啱啱year3 喺u大把仔爭住溝啦
你成日返工唔通成鳩日mon住佢咩
就算唔講有冇仔溝 一個讀緊書 一個出咗嚟做嘢
諗嘢方面一定係做嘢嗰個成熟啲 會為未來打算
讀緊書嗰陣個個都係9hea㗎啦 邊個會諗到咁鳩長遠
唔係想打擊你 但係個話題都好難link到落去 有成個generation gap喺度點行落去呀

膠友app

啲人比我趕走曬我屌

玩唔起交友app
見過女仔fd玩 啲男仔嘅相個個都又型又靚仔
我睇一睇自己手機
冇一張相擺得出街 自覺失禮

咁都屌
要鼓勵

補習食學生妹

鼓乜鳩

今日既主角牙透聽得入耳真係有行動

好事

你點g的

今日返工覆唔到了

有用公司電腦睇不過無覆

成日見啲成績好廢嘅朋友話好忙要補習賺錢
點解我搵極都冇

下
咁我仲有咩入post意義
你!答!我!

我都想做 有無介紹

唉 唔開心

我都想做 都想有人介紹比我

條女靚唔靚？

我都想做 冇錢了

打緊機 等陣啦

係呢個post有無機會揾到

覆咗條女？

難

唯有許個願先

你作為老細之一要幫手睇住個場

都話打緊機就打完

有你地啊嘛
我朝早時間會岀現

咁啲女玩得都一定有人溝嘅

中學玩得嘅外向嘅女仔
通常都好殺食

祝你成功再帶協我

好正

唔準

無鈴鐺仲有做老細嘅原因嗎？

話說做到死 終於搞掂份功課

濛濛

朝早我唔出現嘛

私補好揾但係我廢

透透

我既靈魂與你們同在

I am always watching you

我的心靈也與你同在

好羨慕...

上面講咗 佢係好撚yo個隻 唔係少少yo

鈴鐺去邊我去邊

腳腳

比起食學生妹 2xx/hr吸引好多

好撚玩得嗰啲一定有大把仔追因為最易接觸係呢一type

深夜安

我要教識佢 唔係想哄佢開心